MKBHD 講解 DxOMark rating

連登仔識英文咩

寫錯題目，應該寫『MKBHD解釋點解Pixel 2 鏡頭好過iPhone』

啪啪啪

正常人都唔會買BB啦

D人話連登仔唔識英文係有原因

就咁貼條link出黎做乜

同一個人之前話beat高價賣垃圾無問題

其實不如你洗耳啦好冇？定耳屎多到塞住個腦令你聽唔到野

用撚晒去包裝，餡囉